***外國勢力料***

東京
斯巴達
拜仁

大家齊上齊落😤

跟左 但斯巴達係咁回水